波台六恥聯手撐傑志 晉級立即跳樓死❗️‼️⚠️

六恥名單

蓋世寶吊老母
N_Ben
巴斯杜斯
泥xxxx
有村加純
consintan

G持

點解咁睇得開

hey san siu wo la

十二碼入幾多球

名單就抽韱死幾多個

我韓國出世我撐蔚山現代

脫北者該死

同路

我南韓人牙

ok gun

結果出爐

蓋ching邊係恥呀

goto hell la rubbish

邊個黎

你，快啲找數跳樓死啦

串燒三兄弟

我地忍辱負重

巧偉大